【生命作賭注】用左輪玩俄羅斯輪盤 巴西少女自轟爆頭死

2017年03月29日

巴西一名15歲少女，周日取出叔叔的左輪手槍把玩，甚至賭命玩俄羅斯輪盤，結果一槍爆頭斃命。

住在聖卡塔琳娜州（Santa Catarina）的克萊門蒂（Julia Lima Clemente），拿走叔叔的點38左輪手槍，與一名14歲友人在家內把玩。她曾兩度將手槍指向頭並扣下扳機，兩次都是射空槍，然而到第三次就自轟斃命。
生還的14歲友人向警方表示，兩人當時在談天，克萊門蒂突然拿槍出來玩俄羅斯輪盤。當局仍需等待法醫的檢驗報告。
克萊門蒂的媽媽知道女兒死訊後，因太過震驚而要送院治理。警方發現手槍的序號被刮走，現正追尋她的叔叔。家人對此非常傷心，並形容克萊門蒂是一位文靜少女，又稱「她不會玩危險的遊戲，她亦沒有抑鬱」。

佢叔叔唔係好惦喎.......有槍都唔鎖住

諗番 Liar game

佢個friend點

慣咗

都叫做精彩過跳樓嘅

睇字個頭都痛痛地

一睇就知個fd有可疑
有爭執之後利用現場環境製造自爆假象

中槍嘅角度同血濺嘅方向呃唔到
除非死者係比人綁住咗行刑式處決，再抆翻啲指紋上去
如果唔係爭執緊邊有可能射完佢再將件事造成自殺

咁蠢

我覺得要拉埋佢個frd 沈默地教